覺唔覺陳貝兒好能離地

邊撚個係陳貝兒

系

大汗果個

好想奶佢格勒底

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢